Fallout HKVer. 入黎留世界末日遺言 同 感染者筆記

2/7 林鄭我屌你老母
2/8 我死得好慘啊！！！！！！！！！！！

我由22號開始LOG緊

好文宣 擺喺 Gaming page 就正

唉
香港 R.I.P